我要買犽宿

Jm9

冇人識？

我買隻科家斯俾你呀

你pick yasuo爆撚咗線啦

我買隻teemo比你，加隻慎呀

你用犽宿你死咗喇

玩牙宿要死10次先到全盛期

依家鍾意玩佢呀哥多D

點解咁耐仲有人記得？

如果頭文字D用LOL做題材會點？

對你哋好失望

原來你係po主

屌